{ "translations": {
    "System tag %1$s added by the system" : "系统标签 %1$s 已由系统添加",
    "Added system tag {systemtag}" : "已添加系统标签 {systemtag}",
    "Added system tag %1$s" : "已添加的系统标签 %1$s",
    "%1$s added system tag %2$s" : "%1$s 已添加的系统标签 %2$s",
    "{actor} added system tag {systemtag}" : "{actor} 已添加的系统标签 {systemtag}",
    "System tag %1$s removed by the system" : "系统标签 %1$s 已被系统移除",
    "Removed system tag {systemtag}" : "已移除的系统标签 {systemtag}",
    "Removed system tag %1$s" : "已移除的系统标签 %1$s",
    "%1$s removed system tag %2$s" : "%1$s 删除了系统标签 %2$s",
    "{actor} removed system tag {systemtag}" : "{actor} 删除了系统标签 {systemtag}",
    "You created system tag %1$s" : "您创建了系统标签 %1$s",
    "You created system tag {systemtag}" : "您创建了系统标签 {systemtag}",
    "%1$s created system tag %2$s" : "%1$s 创建了系统标签 %2$s",
    "{actor} created system tag {systemtag}" : "{actor} 创建了系统标签 {systemtag}",
    "You deleted system tag %1$s" : "您删除了系统标签 %1$s",
    "You deleted system tag {systemtag}" : "您删除了系统标签 {systemtag}",
    "%1$s deleted system tag %2$s" : "%1$s 删除了系统标签 %2$s",
    "{actor} deleted system tag {systemtag}" : "{actor} 删除了系统标签 {systemtag}",
    "You updated system tag %2$s to %1$s" : "您已经将系统标签 %2$s 更新为 %1$s",
    "You updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}" : "您已经将系统标签 {oldsystemtag} 更新为 {newsystemtag}",
    "%1$s updated system tag %3$s to %2$s" : "%1$s 已经将系统标签 %3$s 更新为 %2$s",
    "{actor} updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}" : "{actor} 已经将系统标签 {oldsystemtag} 更新为 {newsystemtag}",
    "System tag %2$s was added to %1$s by the system" : "系统标签%2$s 已由系统添加到 %1$s",
    "System tag {systemtag} was added to {file} by the system" : "系统标签 {systemtag} 已由系统添加到 {file}",
    "You added system tag %2$s to %1$s" : "您为 %1$s 填加了系统标签 %2$s",
    "You added system tag {systemtag} to {file}" : "您为 {file} 添加了系统标签 {systemtag}",
    "%1$s added system tag %3$s to %2$s" : "%1$s 为 %2$s 添加了系统标签 %3$s",
    "{actor} added system tag {systemtag} to {file}" : "{actor} 为 {file} 添加了系统标签 {systemtag}",
    "System tag %2$s was removed from %1$s by the system" : "系统标签 %2$s 已被系统从 %1$s 移除",
    "System tag {systemtag} was removed from {file} by the system" : "系统标签 {systemtag} 已被系统从 {file} 移除",
    "You removed system tag %2$s from %1$s" : "您从 %1$s 移除了系统标签 %2$s",
    "You removed system tag {systemtag} from {file}" : "您从 {file} 移除了系统标签 {systemtag}",
    "%1$s removed system tag %3$s from %2$s" : "%1$s 从 %2$s 移除了系统标签 %3$s",
    "{actor} removed system tag {systemtag} from {file}" : "{actor} 从 {file} 中移除了系统标签 {systemtag}",
    "%s (restricted)" : "%s（受限）",
    "%s (invisible)" : "%s（隐藏）",
    "<strong>System tags</strong> for a file have been modified" : "已更改的文件的<strong>系统标签</strong> ",
    "Files" : "文件",
    "Tags" : "标签",
    "All tagged %s …" : "所有标记为 %s ...",
    "tagged %s" : "标记为 %s",
    "Collaborative tags" : "协作标签",
    "Collaborative tagging functionality which shares tags among people." : "在用户之间共享标签的协作标签功能。",
    "Collaborative tagging functionality which shares tags among people. Great for teams.\n\t(If you are a provider with a multi-tenancy installation, it is advised to deactivate this app as tags are shared.)" : "在用户之间共享标签的协作标签功能，非常适合团队。\n\t（如果您是多租户安装的提供者，建议在共享标签时停用此应用。）",
    "Public" : "公开",
    "Restricted" : "受限",
    "Invisible" : "隐藏",
    "Created tag" : "创建标签",
    "Failed to create tag" : "创建标签失败",
    "Updated tag" : "更新标签",
    "Failed to update tag" : "更新标签失败",
    "Deleted tag" : "删除标签",
    "Failed to delete tag" : "删除标签失败",
    "Create or edit tags" : "创建或修改标签",
    "Search for a tag to edit" : "搜索标签并编辑",
    "Collaborative tags …" : "协作标签 …",
    "No tags to select" : "未选中任何标签",
    "Tag name" : "标签名称",
    "Tag level" : "标签层级",
    "Create" : "创建",
    "Update" : "更新",
    "Delete" : "删除",
    "Reset" : "重置",
    "Loading …" : "正在加载 …",
    "_{tag1} will be set and {tag2} will be removed from 1 file._::_{tag1} will be set and {tag2} will be removed from {count} files._" : ["将设置 {tag1}并从 {count} 个文件中移除 {tag2}。"],
    "_{tag} will be set to 1 file._::_{tag} will be set to {count} files._" : [" 将会设置 {tag} 到 {count} 个文件。"],
    "_{tag} will be removed from 1 file._::_{tag} will be removed from {count} files._" : ["将从 {count} 个文件中移除 {tag}。"],
    "_{tags} and {lastTag} will be set to 1 file._::_{tags} and {lastTag} will be set to {count} files._" : ["将会设置 {tags} 和 {lastTag} 到 {count} 个文件。"],
    "_{tags} and {lastTag} will be removed from 1 file._::_{tags} and {lastTag} will be removed from {count} files._" : ["将从 {count} 个文件中移除 {tags} 和 {lastTag}。"],
    "{displayName} (hidden)" : "{displayName}（隐藏）",
    "{displayName} (restricted)" : "{displayName}（受限）",
    "Only admins can create new tags" : "只有管理员可以创建新标签",
    "Failed to apply tags changes" : "无法应用标签更改",
    "Manage tags" : "管理标签",
    "Applying tags changes…" : "正在应用标签更改…",
    "Search or create tag" : "搜索或创建标签",
    "Search tag" : "搜索标签",
    "Change tag color" : "更改标签颜色",
    "Create new tag" : "创建新标签",
    "Choose tags for the selected files" : "为所选文件选择标签",
    "Cancel" : "取消",
    "Apply" : "应用",
    "Failed to load selected tags" : "无法加载选中标签",
    "Failed to load tags" : "加载标签失败",
    "Failed to select tag" : "无法选中该标签",
    "System admin disabled tag creation. You can only use existing ones." : "系统管理员已禁用标签创建，您只能使用现有的。",
    "Loading collaborative tags …" : "正在加载协作标签 …",
    "Search or create collaborative tags" : "搜索或创建协作标签",
    "No tags to select, type to create a new tag" : "未选中任何标签，请输入并创建一个新标签",
    "Unable to update setting" : "无法更新设置",
    "System tag creation is now restricted to administrators" : "系统标签创建现在仅限于管理员",
    "System tag creation is now allowed for everybody" : "现在允许所有人创建系统标签",
    "System tag management" : "系统标签管理",
    "If enabled, only administrators can create and edit tags. Accounts can still assign and remove them from files." : "如果启用，则只有管理员可以创建和编辑标签。一般账号仍然可以分配和移除文件中标签。",
    "Restrict tag creation and editing to administrators" : "仅限管理员创建和编辑标签",
    "Collaborative tags are available for all users. Restricted tags are visible to users but cannot be assigned by them. Invisible tags are for internal use, since users cannot see or assign them." : "协作标签可供所有用户使用。受限制的标签对用户可见，但不能由他们分配。隐藏标签供内部使用，因为用户无法查看或分配它们。",
    "Assigned collaborative tags" : "已分配的协作标签",
    "Open in Files" : "在文件中打开",
    "List of tags and their associated files and folders." : "标签以及其相关文件和文件夹",
    "No tags found" : "标签未找到",
    "Tags you have created will show up here." : "您创建的标签将显示在此处。",
    "Failed to load tag" : "无法加载标签",
    "Failed to load last used tags" : "无法加载上一次使用的标签",
    "Missing \"Content-Location\" header" : "缺少 “Content-Location” 标头",
    "A tag with the same name already exists" : "同名标签已存在",
    "Failed to load tags for file" : "无法加载该文件的标签",
    "Failed to set tag for file" : "无法设置该文件的标签",
    "Failed to delete tag for file" : "无法删除该文件的标签",
    "Collaborative tags …" : "协作标签",
    "Loading …" : "正在加载 …",
    "File tags modification canceled" : "文件标签修改已取消",
    "Select or create tags to apply to all selected files" : "选择或创建标签以应用于所有选定文件",
    "Select tags to apply to all selected files" : "选择要应用于所有选定文件的标签",
    "Apply changes" : "应用更改",
    "Loading collaborative tags …" : "正在加载协作标签 ..."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}